有冇人每日起身都會希望個鐘係自己行快咗？

想瞓多陣

唔想醒

醒咗發現個鐘冇行錯仲慘